德國議員：倘逃犯條例修訂通過 應終止與港引渡協議

德國國會議員周二（11日）對香港修訂《逃犯條例》表示關注，認為修例可能影響德國與香港之間的引渡協議。有議員指出，修訂《逃犯條例》一旦通過，德國政府必須重新評估條例對德港引渡協議的影響。

國會屬下人權及人道救援委員會主席延森（Gyde Jensen）表示，港府應竭盡所能維持人權的普世性，化解社會與政府之間的僵局。她指，社運參與者正為香港自治、人權、基本自由被侵蝕付上代價；認為若《逃犯條例》通過，必須審視協議影響。

委員會另一成員鮑澤（Margarete Bause）則稱，疑犯一旦被引渡到中國，將面臨死刑及酷刑，倘若修訂案通過，德國應終止與港的引渡協議。基督教民主聯盟（CDU）的委員會成員帕策爾特（Martin Patzelt）表示，大批香港民眾上街，顯示港人反對修例。

在周三（12日），澳洲悉尼及阿德萊德分別會舉行反修訂《逃犯條例》集會；英國倫敦國會廣場，則繼續靜坐抗議行動，反對修訂《逃犯條例》。此外，有指美國及法國等地也有類似活動。

岩呀，保障自己國民免受不公平對待

wfc 德港 引導咩
唔好話中共
香港都唔care

唔俾香港申請將人由德國引導返港
黃台仰李東昇就

德國做第一個，不過肯定唔係最後一個

實際就係話會當香港正式成為大陸法律管轄區去睇，香港政府同支共的確wfc，但對普通市民就好大撚鑊。

兩回事黎

送中條例一旦通過，要求其他西方國家取消與港引渡協議

喺北歐打劫七仔移民不是夢

降返你做普通城市看待 之後同我講野唔該叫你阿雜同我講 你冇資格

話要終止協議嘅Margarete Bause
喺最近歐洲議會選舉
得票率急升嘅綠黨